（1q)點解耶穌係勇武

睇死你班傻西估唔到

木鹿大王

陳國邦